[iPhone] mophie 差電殼

各位，唔知你哋有冇人用mophie 唔同系列嘅差電殼

小弟我呢排上網諗住買個 juice pack reserve

貪佢係咁多個juice pack 最薄嘅

問題嚟喇，search 咗好多地方都冇呢款
多數舖頭都係得厚到仆街果隻。

而官網買嚟香港啲運費又貴到傻，
所以想問吓有冇巴絲係香港見過/買過呢隻

粒電去得好快. 唔建議買.

呢個差到60% 我用嚟做backup
本身尿袋有個，呢個係唔想咁重果陣用嘅

用緊薄款。有無線差電。

有無線差電果隻好似都厚過reserve 呢款
我主要想薄啲

IPhone 6/6S??

yes,通用

用緊原裝個個 手感好好

用緊呢款
[url]【我剁手都要买的宝贝（图拉斯 苹果7背夹充电宝iPhone7plus电池手机壳专用超薄7p便携七），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥RuMO0ZR2E63￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

其實我試過上淘寶買mophie 果隻，有啲好平應該係display
不過賣家話唔運嚟香港（順豐）

我寄大陸羅湖商業城果d代收鋪頭
好似5蚊

差落iphone快唔快？ 重唔重？

睇左REVIEW唔錯.

重量接受到（我買輕薄款）勉強差到一次
最重要佢冇下巴同埋後邊一體

講漏左
5v1a in & out
仲有就係iphone 7個 耳機會唔support

有iPhone 7plus黑色，要唔要？我5月買無乜用過

我係iphone 6s, 唔啱用

唔該你先

我見DG有

DG 係咩？

唔該巴打，我睇睇

輕輕一推

6s 用緊呢隻，好勁但都好重

lm 睇有冇好d 既殼

其實我淘寶有間賣display mophie 殼好抵
問題係運唔到嚟香港
如果有人有興趣嘅可以你幫手上羅湖拎大家一齊買